假如你有能力移民，你會唔會離開香港？

會唔會都講下，順便講埋點解會離開或唔離開

會

會

香港咁嘅環境仲可以留咩

入咗藉再返香港

唔好唔記得仲有技術移民/創業移民呢樣野

有能力喺香港都未必發到圍

會啦，好有錢都咁話
香港實在太細 太多人 位都冇地方企
日日又一車車蝗落黎走水貨

會，睇唔到係香港可以有向上流動嘅前景

有知識既去呃下無知識既人都搵到食！

會，理想移民地：Richmond, BC, CA

唔會 一日未淪陷都會想試下守住
除非計劃生仔 即走 廢事累死個仔

會，移左民之後會同當地香港人講,香港有幾好，中國如何多大等等，引誘佢地回流香港

會，移左民之後會同當地香港人講,香港有幾好，中國如何多大強大等等，引誘佢地回流香港

根本周圍都係蝗

即走

會
想有啖新鮮空氣

宜家揀男朋友有外國國籍會加分
好撚現實

有得走仲唔走，同班港豬一齊受罪？

老閪都會 香港做IT狗黎架 去外國做IT至少似返個人

無財力會好想竹戈

無財力會好想移民
有財力無需移民

會，只求空氣同食物質素好啲，兼有絕對言論自由。

唔知去瑞典好定美國好
兩邊都可以去

其實真係要解釋吓咩係有財力。

美國啦

上一代啲移民好多都係冇錢移過去

有咩地方冇蝗

我覺得瑞典正d喎
其實美國有咩好

我諗你連加拿大都未去過箱會話想住richmond
有能力梗係住西區豪宅

香港有咩工可以蛇8粒鐘又幾皮一個月既工?

介紹黎做下

政府工

本身有美國護照 , 啊爺啊嫲係個邊
畢業去個邊master 讀law 都仲返到香港
另一邊 , 男人瑞典人 , 跟佢走都唔錯
不過要融入 , 同埋讀完law , 萬一要返香港就奶野

會移民美帝

想移民去瑞士 😍

瑞典就算,唔識當地語言好難真正融入
同埋d天氣好難頂 ,短期度假就好
英語國家就好d

會
即走

不會
香港無槍擊案
回人未為患
上網鬧邊個都得

好多人怕移民適應唔到，但事實係坐完移民監之後，大把人一年住香港半年，外國半年。

有錢嘅話香港好好住其實

去美國呢個種族主義者天堂

一定啦，今天我...要移民了

那有錢

外國有咩工可以放半年假？

曲？定掉轉黎講？

你估外國無咩
Btw我都想

因為richmond多港人

雖然我未去過加拿大
但係對大溫地區，特別係Burnaby 同 Richmond 好有好感
得閒就會鱸上去OMNI睇下加拿大嘅本地新聞

btw Richmond Aberdeen 果邊唔係傳統港人聚居地咩
點會多蝗蟲侵佔曬？

會
屋企諗緊
但唔知移去邊
英美加澳紐
邊個好？
美多槍案 紐成日地震
加澳比較好

咁會唔會要仔女學廣東話

同埋會移民

坐完移民監仲洗咩半年半年咁住？
坐完移民監唔係等於入得籍？

佢既意思既好多人坐完移民監入完籍之後，反而會留返響香港做野，因為香港易搵錢

遠離華人
洗滌基因

假如俾個皇帝你做

會！

但係mo

會
香港唯一意義就係搵錢
然後有錢就享受
睇唔到有以外嘅意義

加好撚凍，澳好撚熱，同咪澳返香港舒服好多，所以好睇個人

會，已經移左民

瑞典人好高 華人過到去變小矮人

唔會

想去 Campsie Sydney AU 住

做到地主仲唔叫發圍？有咩好得過唔洗do，個個月坐係度收片？

咪on9啦，而家除左ca aco，我諗冇咩post係完全唔洗OT。

如果為下一代嘅話，我會想移民

如果唔洗諗下一代嘅話，我諗留喺香港算數

有時去到歐美先知，自己一嚟好難拋棄家人朋友；二嚟香港出身，文化語言思想始終好難同浸淫歐美文化嘅人溝得埋，點溝始終有到牆；三嚟捨棄唔到幾個鐘頭就飛到日本呢個咁煞食嘅因素

但諗埋下一代嘅因素，點都想走出去，因為唔想下一代畀香港啲19教育洗腦同折磨
而且歐美國家長大始終個氣質唔同啲，視野都廣闊啲，知識水平高啲，自己見識過呢啲人（ABC, CBC, BBC或者喺外國讀咗好多年書嗰啲），所以印象好深

所以你唔好移民
華人地主思維唔適合去歐美
唔識咩叫義務唔識咩叫罪惡感
留係香港做有錢人啦
真係好好住

會 根本政府服務新移民 玩緊換血政策